想食碎牛粥

有冇靚女絲打可以煲畀我食

同求

你要粥 我要靚女絲打

我要碎 想碎

你幾碎牙

鐵碎牙

甘寧刀

我得狗糧